醫管局指無拿過懲教署生產的口罩 不清楚同事購買途徑

行政長官林鄭月娥連續兩日表示，口罩要優先給醫護人員使用，但醫管局聯網服務總監楊諦岡說，醫管局沒有拿過任何懲教署生產的口罩，個別同事有沒有在其他途徑購買口罩，局方則不清楚。

行政長官林鄭月娥今早在行政會議前說，政府在世界各地、包括內地採購口罩不太成功，政府人員要「慳啲使」，騰出來給醫護人員用。

她昨日亦在記者會說，懲教署生產的口罩供應不算大，她掌握了醫管局一天要消耗的口罩量，懲教署和科學園的生產線難以保證所有醫護人員持續有供應，政府沒有辦法在庫存不多的情況下，拿口罩出來派發給市民。

本台向負責分發口罩的政府物流署查詢，署方在疫情爆發後曾將懲教署生產的口罩分發到哪些政府部門，以及分發數量多少，物流署暫時未有回應。

醫管局 懲教署 林鄭

去晒大媽同狗

去曬邊

廿二世紀了....仲有人信醫管局 ?

懲教署又要整又要食死貓

開始狗咬狗

官罩流出市面

HA真係無資格拎CSI而家係政府誤導人,等人以為比晒HA

醫管局不嬲另外訂貨的

CSI 貨去左邊，

HA用Medicom架, 哪來的CSI

Csi口罩standard 低過俾醫護用既standard
肯撚定係柒派送晒d口罩俾黑警

我醫院2年前

標準抵過?

咁班賤種同警曱帶左等於冇帶?

無錯
柒婆只有3萬黑狗

得95%

中聯辦呢期好低調,唔知係咪忙緊分配口罩呢?

比曬黑警啦九成

你睇今晚 一定係支那辦叫班警曱出嚟亂咬人

咁d口罩去晒邊？

白衫=罷工醫護
冇人幫手迫波

醫管局真係無用/無得用csi口罩架
csi仲厚撚過醫院個d呀